我係分化撚，入黎屌我

我屌曬你地班人，仲記唔記得咩叫兄弟爬山各自努力？
想出港島就港島，九龍就九龍，最緊要識得plan 定條後路走
至於裝修個邊，搞中資真係冇所為，我贊成！
但手足們記得要諗番破壞完之後點樣防止有心人入店偷野，我地要記得幫人地裝修個原意係咩！

依家成個連登都有好多有心人帶風向，希望手足們可以用獨立思考去判斷做定唔做！
最後，香港人反抗

推

1

2

3

4

5

P牌推唔郁

依家真係考驗 和理非 既時候
唔好咁易比人帶風向
由專業民調同現埸支持度睇黎
民意根本無改變過
唔好比人開2,3個POST就話乜野逆轉喇,唔好睇呀

裝唔裝修呢D野交返比前線
對前線有D信心得唔得
佢地唔會亂黎
亂黎既都係POPO扮

岩

6

推。裝修係好事，但千祈唔好比人趁機打劫